奏國歌應戰！

人類由史以黎都不停咁打仗。無論係蘇格蘭兵團喺二戰果陣聽住風笛嘅吹奏一路衝上戰場，或者係美國內戰嘅鼓同笛，好多戰爭都有音樂嘅陪伴。音樂喺戰場上可以鼓起自己友嘅勇氣，又會另敵人嘅士氣受振盪。

如果我哋當中嘅管樂手（由其細支果啲，小號長笛單雙黃管）可以企喺陣容嘅和理非入面吹我哋嘅戰歌，其他人一齊唱，幫前面嘅手足打氣同嚇下啲警察，有冇得諗？

（弦樂器都可以，但係好似易爛同埋細聲啲）